你係上水開得呢D舖,你係真黃又點, 俾人燒怪得邊個, 我只能表示深感遺憾。唔好夾錢！！道歉就夠！

全北區人都想呢D舖頭死好耐, 係真黃點會唔知北區人唔鐘意咩, 你係上水開埋呢D水貨舖, 賺中國人錢, 上水攪到周街水貨狗, 水貨舖,小店冇晒,租金升到天咁高, 佢都有係幫兇, 俾人燒左就話自己黃?而家仲要有人話要夾返錢賠俾佢, 唔係掛?

真係衰D講句, 你係上水開得呢D舖,你係真黃又點, 俾人燒怪得邊個, 我只能表示深感遺憾。

水貨舖唔想俾人燒, 咪貼返個黃店認證米豬連係門口囉, 咁咪冇人燒你囉, 仲包保你大把黃C 黎排隊幫你爆買呀

同意 根本藍扮黃

又未至於，應該真黃，但黃唔係大曬

真乜撚野黃

[正視聽] 上水冇裝修錯藥房 支那老闆扮黃呃錢咋

算尻數啦龍豐

真黃又好假黃又好，佢本身都係抵燒

唔得 手足做錯就係做錯 錯就要認

岩丫
唔完美但可接受

認錯可以，但錢唔好夾，佢本身有害香港人同懶唔貼米豬連認證

做錯就要認 你當下嘅動機係當咗佢係藍店
格梗兜好柒

On9 而家條線愈set愈低 同埋根本對成場運動冇意義

其實上水嘅運動似反水貨多過反送中

其實真係咁撐香港人
一早係鋪頭宣傳香港人全部正價打8折
咁樣個個都知你撐香港啦

btw 都唔支持燒鋪既， 只能夠話手法過激左， 可以再討論

佢有冇害真係唔知 區區都需要藥房
依樣真係要等街坊comment
但你話因為係藥房就抵死就太武斷

認錯可以，但錢唔好夾，既成事實都無辦法，唯有下次小心，佢有份傷害香港人，所以唔附合夾錢資格，真黃都咁話，黃唔係大曬

所以更加唔應該夾錢

証明係真黃就有會人幫手

如果錯咗就認
補救
唔好抵賴

真，唔貼米豬蓮，真係唔好話黃

以後無得反水貨喇
原來我開個fb轉下頭像就可以繼續賣水貨

我嘅重點係做咩補救都可以，包括認錯道歉，但真係唔好賠錢！！因為佢地有份害香港人！！真黃都唔好賠

有條友話上水人抹黑手足啊, 話借手足對手搞水貨啊

10個 有10個上水人都想洗貨死嫁啦 咩撚野借手足對手啊

米豬連一直都唔係共識，話太易扮，宣傳又唔夠，你問下無上連登既黃絲都未必知米豬連，無人貼好正常，燒錯就燒錯，明明就算中立，藍一堆都係要燒中個黃，咁咪賠比佢囉，大佬，又唔係割勇武又唔係順，賠錢都唔比？咁同割淺黃無分別

一講到錯，老豆都無情講！！所以唔好賠！

講咗好多次黃唔係大曬，肯道歉已經算係咁

屌人分化post 拉

咩叫核彈都唔割 睇下班狗講到明打頭都要幫佢洗白

學野啦手足

無話割，只係話咗唔賠錢

其實個方向應該係討論應唔應該裝修/ 火燒
而唔係籌唔籌錢俾佢
籌俾藥房我諗好多上水手足激到彈起

係，所以一定唔可以賠錢

同意

係,好似深水埗餅店咁,寫明黑警禁止內進

真黃就幫 假就算啦

有部分藥房即時棄租！光復上水！

水貨店本來就是與民為敵的存在

任何事，容忍都是有個限度的

啱聽

呢句同驚就唔好出街一樣咁難聽

完全兩回事

何解其他上水藥房冇事？
店主何以得知火魔法係手足做？
冇其他可能性？
有魔法師出黎認頭未？
店主話送緊物資，送俾邊個？有冇證據？

解答到上面嘅問題會夾錢賠償
但係只會捐我心目中嘅數目嘅一半
畢竟服務大陸走水貨客實在太擾民